湯家驊：沒武器「第二排」衝擊警方示威者亦可被控暴動罪

警務處長盧偉聰昨晩（17日）澄清，只是稱上周三（12日）反修訂《逃犯條例》示威衝突中，有一小部分人行為涉嫌干犯暴動罪，不是說整個示威是暴動。身兼資深大律師的行政會議成員湯家驊今早（18日）表示，示威者當時即使手上沒武器，但若配上頭盔等裝備，在「第二排」跟著前面示威者衝擊警察防線，都有可能被控暴動罪，因他們當時都有破壞社會安寧的意圖；他指出，2016年旺角騷亂後，法庭已有同類案例。

.......

from Mingpao

又一豬隊友

11哥諗住煮死肥嬅 自己上位做律政司?

謝提醒

今次佢講真話

建議一次移交衰十一

點啊傾好騷亂定暴動未啊

無武器
但果度係 有不反對通知書

11哥係唔係想以身作則 試下送中有幾慘

盧偉聰：屌你老母唔撚好出聲啦

個度直頭和理非

即係點呀？夾好口供未呀？
分埋頭中尾， 依家玩十三張呀？

補刀

十一哥講真話。
盧偉聰話五個，但無話之後唔再拉喎

屌你逐排解釋啦不如

11哥係咪想迫死柒婆

睇住啲保蝗狗爭相表演人踩人

100萬人自首會唔會好好玩？

如果十一哥站出來幫義士
一定名垂千古！
可惜始終以十一之名遺臭萬年

好主意

一齊去警局發夢

政府人踩人式割蓆

湯渣其實係呢單送中責任係排第三，排係林病同鄭八婆之後

佢係行政會議非官守議員+資深大律師，係政府開會，佢同鄭八婆律政司既法律觀點意見係最應該受重視，係律師會，大律師公會等等專業團體出曬聲，你湯渣身為核心成員之一，係69前，你有好多次機會有責任向政府分析所有專業意思既理據，甚至乎辭職明志，但你冇做到。
事後反而係度割蓆，不單日日出黎鳩UP一沉百踩，講到自己好似花生友咁，身為行會行員，你無唔無恥。

陣間肥仔聰又要出黎解釋話翻譯錯左

11哥幫手玩串個party喎

實係咁啦

又幫手補刀

推！

唔洗分第一二定三排喇，總之
若果612有暴動，我和理非就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

班人不停
點火->救火->點火->救火->無限loop

到時拉左，警察就會話等法官判，警察就再無責任。最後判無罪，個官又唔會話番警方老屈，成個制度對示威者好不利..

葉樓做特首，11做律政師

第三排呢

十一哥身在曹營心在漢，繼續撥火

推呀!~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推 唔好諗住置身事外 淡化後就玩鳩你

11哥危險呀!!!!
你有痛腳呀

咁撚多助攻

又出口術
要全面撤回暴動性 放義士

推

url]

無片，但搵到相
呢兩相足以證明係同一人之餘
(綠衫黑褲、腳有保鮮紙)
黑驚向地上的人 拆寺堂

大家快啲backup

呢個點解告暴動罪呀！

多謝十一哥助攻

Ok !一個都不能少，一係告晒，一係放人

龍門搬左去邊

湯渣：一哥你唔好以為割到

有冇人狙擊依集撚屌

湯家驊

大班鄭經翰細訴點解湯家驊投共!!!

都無人撤回暴動既定性

佢講得啱喎
好似35成群單嘢咁
冇落手嘅都一樣會被人告謀殺

真正會搞落charge嘅警察好似得五千個
你估派4000蚊快啲定落口供快啲

睇黎11哥覺得個火唔夠大

多謝佢講明。

玩得cp
投得共狗
早已經將個人榮辱豁咗出去啦

又踩多腳 慌死唔死咁

繼續講多d
睇下人民既反應係咩

終於講返律師會講嘅嘢
代表一哥多謝你補刀充

陸續有黎

淋火水救火
醒呀連登仔 冇贏過呀我地 唔該繼續團結救番義士番黎

十一哥玩邊科，
冇啦啦送粒炸彈出去

雪廠狗收皮啦 你找撚左你衰十一果條數先出黎吠啦

原來帶住頭盔冇武器已經可以暴動，我呼籲美軍過嚟學吓嘢

後面成千人嗌加油嘅係咪都係意圖破壞社會安寧

呢個好似係有肺癌俾黑警射向肚射子彈果個伯伯

佢地淨係諗自己，見到燒到自己就射個波俾人

我覺得係美國份人權法案助攻

大家唔好放鬆
係呢一刻，成件事根本無改變過

多謝十一哥提醒廣大市民

淚灑雪廠街
身在曹營心在漢

又助攻

救義士！ 救義士！ 幾個去！幾個返！

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

黑警死全家 過街老鼠 全家比狗中出

盧偉聰:屌 又要開記者會比人撚 我唔想講英文啊

淚灑添馬街

你地傾好先再派代表出黎啦

11哥 倒火水

屌你哋好心就夾撚晒口供先啦!
香港人好撚忙架, 仲要續個續個睇你哋講咩廢話歪理

咁你日日暴動啦 你下體果枝武器幾多未成年受害

佢乜事？

日日出嚟助攻咁勤力

雪廠街呢

神級

射中肚即時暈左
而家話要告佢暴動罪
大家幫幫佢

根本冇得兜 如果得5個暴動咁後排傳物資果d又點計

開晒口講冇可能唔會秋後算帳

11

記者身穿咁撚大個press既保護衣都比黑警餵食催淚彈！如果示威者唔撚帶上頭盔等裝備分分鐘比黑警下下𣈴頭headshot啦！

Pair pair俘都齊啦屌

告咗胡志偉先啦

佢係咪on9

OK 即係要推返上一次既暴動罪
太易入

屌咩
我宣佈香港第N次狗咬狗大戰正式開始

姐係點呀屌你老母
冇武器點暴力呀

屌

大家理解錯晒

佢而家係射波俾律政司呀

一上場即廢除與未成年少女\男發生性行為罪行

2016年旺角騷亂後，法庭已有同類案例

鄭若嬅 入禮賓府應該係傾緊點處理呢條罪

根據公安條例第19條，一係告晒全場幾千人暴動，一係全部冇罪，冇中間！

佢真係好撚煩

認真 有無巴絲有67暴動啲片或者相？

好似好咸濕

和理非有咩方法可以向鄭若驊和平請願
感覺對湯家驊同林鄭請願都無咩用

應該借今次民意要求廢除暴動罪

公安條例修訂

雙面人

搬龍門

係屋企睇直播係咪都有意圖參與暴動

同打排球一樣，後排攻擊

十一哥上左岸之後
個人寧舍唔同

11哥 又彈返過嚟 助攻 成日彈出彈入

點止幾千人
計埋天橋，商場入面，附近返工既人

十萬人都有

有冇人一齊自首落口供
當日係中信大廈示威

d 龜都話有4萬
應該真係差唔多十萬啦

湯家驊係鬼, 佢自己想做特首所以拉哂所有人落水

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

我唔係好記得個日自己係第幾排 點算

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

屌你老母湯渣出少句聲當幫忙啦